Projecto Laravel De ReportIT
Para instalar el vendor del projecto
php composer install
para instalar paquetes utilizados
npm install
para levantar la pagina
php artisan serve


si storage no existe en public, 
php artisan storage:link



